美國警下跪單野 cctvb新聞報道隻字不提

今晚專登開電視睇cctvb留意有冇講呢單野 由9點睇到10點 完全冇提過 係佢地反應太遲鈍定係怕比班藍屍廢老睇到同美警相比之下 會覺得香港班黑警相形見絀

不過諗諗下其實應該唔驚 班藍絲廢老係唔會識得獨立思考

我個藍絲老母仲係到吹奏緊美國警察都係會快速鎮壓暴徒

美警為同僚害死疑犯向示威民眾下跪道歉